我依d係咪疣？

早幾日發現係隻腳指到，如果係可以點治療？

不停整走果度嘅皮
直到整走曬

係 不過已經差唔多好返
不過仆你個街 你啲死皮厚撚到癲一刮一定好多粉

危險

隔住個mon都覺得香

似死左

唔係，山疣係一粒野突起你會摸到，好似粒肉咁。
當年睇醫生唔知開咩藥膏比我用左1-3個月就成粒肉甩左出黎，好撚痛又恐怖
你睇醫生確認一次比較好。

去醫院噴液態氮做冷凍治療

如果真係疣 不過就咁睇你唔似係

真係好返？初初裡住係黑色污joe野，點知睇睇下原來係裡面上網睇話疣又唔肯定

果啲一條條黑色好似神經線嚟 你係咪生咗兩粒

好似唔係凸起

暫時見到得依粒咋，我就係見黑色一撻又唔知咩黎但又唔痛

真疣有冇想奶我腳趾

唔係凸起黑色一撻係皮膚裡面

仆街了準備發出嚟 果陣生都係咁 啲黑色一條條會爆出嚟 痛到on99

買張雞眼貼啦 疣乜鬼

咁可以用d咩挑返d黑色一條條出黎？
仆街佢又唔痛禁佢又唔痛，係聽人講係疣會係咁生

聽日去藥房買試下，希望唔係疣

直接影相俾藥房佬睇，佢哋有經驗